av，遊戲，丁圖各佔你電腦容量幾多

我av有成600gb 佔爆成個外置harddisk
丁圖都有40gb
game因為玩完會刪所以得200gb左右

全部

Av 1tb 完

Steam: 582GB

AV:0b

Blackboard/Document/Tutorial Question/Solution/MATH1010: 400GB

Aav 1.2TB game 0 j圖 十幾

Steam : 200GB
AV : Google Drive
J圖 : Imgur

「爸爸的資料夾」